有咩b2b sales會搵到30k一個月？

而家呢份20頭 最盡都係近25k
想搵份去到30k嘅

2013年做過一年牆紙公司
最後哥個月32k
12k老底

same here，想avg過三萬，老底一定要有二萬，咁拉均先過到

其實多唔多b2b sales 老底2萬呢
因為我當日armarm入行，老闆話12k trytry先
其後有加到我13.5k

有咩2&b 會搵到30k一個月？

你有客就咩類型 b2b 都有呢個數，舊公司做 ERP 既，有個 Sale 搵到大客簽左張近千萬既單，之後到我走都係瘋狂同個客上個 System 同跟頭跟尾。

哥排做牆紙，咁arm個客做酒店翻新
當佢做幾層，分幾個月同你拎貨
哥幾個月好易跑，因為已經有個底

做sales 要勤力 識同人溝通得舒服
有麻煩野你幫到手
咁個客就信你 儲到客咁你就好易行

冇錯，儲客真係講就易，實際上個客有乜麻煩野都係第一時間搵你先，唔會識搵backend，你要解決到佢最urgent既問題，佢先會同你有long term 關係

其實儲客轉行都係幫公司賺錢，叻既sales會自立門戶

認同，不過24小時on call好辛苦

當年經理做左十年，自立門戶，老細彈左d 佢跟開既中型客俾我，所以我當年入去做算好運